# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-08 16:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-23 17:33+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: model/Node.py:120 templates/stat.html:20 view/StatView.py:37
#: view/StatView.py:51 view/StatView.py:65 view/StatView.py:90
msgid "Error"
msgstr "不可用"

#: model/Node.py:121 templates/stat.html:18 view/StatView.py:38
#: view/StatView.py:52 view/StatView.py:66 view/StatView.py:91
msgid "Available"
msgstr "可用数"

#: model/Node.py:122 templates/stat.html:19 view/StatView.py:39
#: view/StatView.py:53 view/StatView.py:67 view/StatView.py:92
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: templates/job.html:16
msgid "Job State"
msgstr ""

#: templates/job.html:19 view/StatView.py:108 view/StatView.py:119
#: view/StatView.py:220 view/StatView.py:273
msgid "Running Job"
msgstr "运行中的作业"

#: templates/job.html:20 view/StatView.py:109 view/StatView.py:120
msgid "Pending Job"
msgstr "排队中的作业"

#: templates/job.html:21 view/StatView.py:110 view/StatView.py:121
msgid "Running User"
msgstr "运行中的用户"

#: templates/job.html:22 view/StatView.py:111 view/StatView.py:122
msgid "Pending User"
msgstr "排队中的用户"

#: templates/job.html:26 templates/stat.html:104
msgid "Job Information"
msgstr "作业信息"

#: templates/job.html:29
msgid "Job Name"
msgstr "作业名"

#: templates/job.html:30
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: templates/job.html:31 view/StatView.py:218 view/StatView.py:271
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/job.html:32
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: templates/job.html:33
msgid "QOS"
msgstr "QOS"

#: templates/job.html:34
msgid "Node Amount"
msgstr "节点数"

#: templates/job.html:35
msgid "Core Amount"
msgstr "核心数"

#: templates/job.html:36
msgid "State"
msgstr ""

#: templates/job.html:37
msgid "Running/Pending Time"
msgstr "运行/排队时间"

#: templates/job.html:38
msgid "time_sort"
msgstr "时间排序"

#: templates/job.html:39
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: templates/layout.html:7 templates/layout.html:17
msgid "PEKING UNIVERSITY HPC Platform"
msgstr ""

#: templates/node.html:15
msgid "Node Information"
msgstr "节点信息"

#: templates/node.html:18
msgid "Node Name"
msgstr "节点名"

#: templates/node.html:19
msgid "Node State"
msgstr ""

#: templates/node.html:20
msgid "Node Type"
msgstr "节点类型"

#: templates/node.html:21
msgid "Resource Amount"
msgstr "资源总量"

#: templates/node.html:22
msgid "Resource Used"
msgstr "资源使用量"

#: templates/node.html:23
msgid "Resource Usage Rate"
msgstr "资源使用率"

#: templates/node.html:24
msgid "Resource Usage Hide"
msgstr ""

#: templates/node.html:25
msgid "Memery Amount"
msgstr "节点内存"

#: templates/node.html:26
msgid "Memery Used"
msgstr "已用内存"

#: templates/stat.html:17
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: templates/stat.html:32
msgid "2 DAYS"
msgstr "近2日"

#: templates/stat.html:33
msgid "7 DAYS"
msgstr "近7日"

#: templates/stat.html:34
msgid "30 DAYS"
msgstr "近30日"

#: templates/stat.html:35
msgid "2 MONTHS"
msgstr "近2月"

#: templates/stat.html:36
msgid "6 MONTHS"
msgstr "近6月"

#: templates/stat.html:37
msgid "1 YEAR"
msgstr "近1年"

#: templates/stat.html:41
msgid "start-date"
msgstr "开始时间"

#: templates/stat.html:44
msgid "end-date"
msgstr "截止时间"

#: templates/stat.html:47
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: templates/stat.html:55
msgid "Clusters Overview"
msgstr "平台概况"

#: templates/stat.html:58 view/StatView.py:215 view/StatView.py:268
msgid "Node Usage"
msgstr "节点使用率"

#: templates/stat.html:62 view/StatView.py:216 view/StatView.py:269
msgid "Core Usage"
msgstr "核心使用率"

#: templates/stat.html:66 view/StatView.py:219 view/StatView.py:222
#: view/StatView.py:272
msgid "Job"
msgstr "作业"

#: templates/stat.html:84
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: templates/stat.html:90
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#: templates/stat.html:91
msgid "GPUs"
msgstr "GPU卡"

#: templates/stat.html:111
msgid "TOP5 Job Pending Time"
msgstr "作业排队时间 TOP5"

#: templates/stat.html:118
msgid "TOP5 Job Running Time"
msgstr "作业运行时间 TOP5"

#: templates/stat.html:131
msgid "Nodes Usage History"
msgstr "节点使用率历史"

#: templates/stat.html:139
msgid "User Job History"
msgstr "用户作业数历史"

#: templates/stat.html:192
msgid "MAX:"
msgstr "最大值: "

#: templates/stat.html:192
msgid "MIN:"
msgstr "最小值: "

#: templates/stat.html:192
msgid "AVG:"
msgstr "平均值: "

#: templates/stat.html:212
msgid "No Data"
msgstr "暂无数据"

#: view/NodeView.py:27
msgid "GPU CARD"
msgstr "GPU卡"

#: view/NodeView.py:27
msgid "CPU CORE"
msgstr "CPU核心"

#: view/StatView.py:149
msgid "CPU Nodes"
msgstr "CPU节点"

#: view/StatView.py:159
msgid "GPU Nodes"
msgstr "GPU节点"

#: view/StatView.py:217 view/StatView.py:270
msgid "GPU Usage"
msgstr "GPU使用率"

#: view/StatView.py:221 view/StatView.py:274
msgid "Waiting Job"
msgstr "排队中的作业"

#: view/StatView.py:223 view/StatView.py:275
msgid "PUE"
msgstr "PUE"

#: view/StatView.py:224 view/StatView.py:276
msgid "POWER"
msgstr "电力负荷"
